勇武真係咪再上連登，見到啲撚屌言論會嬲撚到爆

慢慢留力啦，乜撚都係中計送頭
屌你老味

無錯，所以留喺連登開po 唔出街先係最醒

唔用腦只會輸

成班阻膠係度屌屌屌，阻人還拖就叻

一句講晒啦
再有左膠係到阻就一野推跌埋佢打埋一份
話知你係咪自己人
話我分化都係咁話
唔比手足還手根本同當年雨傘和理非捉勇武交比警察一樣

你啱
屌咗陣黑警打開手機掃
火🔥都黎

個d擺明狗黎
我岩先開post
係咁問我位置 我屌你老母
連登真係唔少狗

不嬲連登同現場係兩個世界

以後阻膠當對家處理

第一日上連登咩
散水狗又係佢地
屌人送頭又係佢地

警蝗合作 用下腦唔該